民主黨59人退黨 嚴控林卓廷：人格卑劣 毫無政治道德

民主黨59人退黨 嚴控林卓廷：人格卑劣 毫無政治道德

鬼打鬼

一定係本土派嘅錯

民主黨出品
李華明 馮煒光 羅致光 狄志遠

時代都變緊
有班人仲以為食老本可以食一世
依家連內部都作反喇

匯點

計埋匯點，仲有高達斌同流奶強

張炳良、王卓祺、楊森

個個都獨當一面
論仆街程度

好消息
議會原來尚未淪陷

如果咁計，重有垃圾桶劉江華同劉千石都係

btw, 楊森做過啲咩仆街嘢？

利申：冇follow開民主黨班契弟啲衰嘢

新退黨同盟又添三員

失敗組：
黃成智 陶君行 甘乃威

由民主黨投共或者分裂出嚟有幾多人

人才輩出

公道D講黃成智甘乃威再差都叫做過立法會議員

廢陶

楊森咪同劉迺強嗰班搞咗匯點出嚟，全力奶民主回歸囉屌

不嬲都話呢班係梁山派。個個引頸等招安

解散左去啦

本土派呢個時候要爭氣

司徒華=宋江?

抵啦

匯點真係專出人渣敗類

唔記得左之前有個人上大陸叫雞，跟住比人拉左個位係乜水？

何偉途

民主黨 賣香港

準確D講：宋江派

成世凈系睇TVB既香港人未必知道

莊榮輝都算民主黨失敗組次次選都輸

唔知點解林卓廷個格一睇落好人渣FEEL

都唔知點解會俾佢上倒位

始袓 劉江華

佢有鳩兜 好撚好笑

諗住用前廉署個朵咬689吸票，
其他爭上位嘅梗係唔服，
聽講搞北動單嘢都係林卓廷落order

係佔中嘅錯

講得出政治道德應該係中學雞或大學啱啱畢業出黎做嘢d傻仔

君子交絕，不出惡言，屌柒高佬咪變泥漿摔角，要走咪撇脫d囉

邊會, 白鴿走果D多數只係黨入面ge小人物

白頭忠撈咗咁多年咪一樣七下七下講道德,有主席都唔做

蘋果好似無報?

致犯民左膠打手：繼續關鍵時刻叫人含撚投犯民啦，好嘢嚟架，福氣到極點 之後輸完繼續屌票、繼續屌本土派淨係識得搞私怨啦 繼續，千祈唔好停

退黨保平安

點都好 民主黨仆街就梗開心啦

開新建制黨？

又多59個人收左共產黨錢